「媒 體 連 登 化」

民間記者會 話係大台俾位人入 NO！
我唔會自我俺割 不割蓆不分化
反之
我地要將文化推上大眾傳媒
我地要將新名詞推上大眾傳媒
呢點先係香港應有既AGENDA

QUOTE返「叫咩名巴」既內容
1. KEEP住唔同人士主持記者會
2. 我地代表既係真相! 有民意分歧既問題, 答既時候不需要表態